眼見芝娃娃快遭輾斃 邊境牧羊犬飛奔叼走佢

加拿大一隻邊境牧羊犬（Border Collie）勇救一隻芝娃娃，免牠成為輪下亡魂。

閉路電視片段顯示，那隻機警的邊境牧羊犬，在魁北克省東部城市加斯佩（Gaspe）跟另外兩犬在雪地上玩耍，三犬四散之後，一名女司機倒車到雪地，芝娃娃不知汽車向牠方向倒後駛來，只顧跑向對面找牠的玩伴。這時，邊境牧羊犬見到芝娃娃身處險境，飛奔向牠，及時叼起牠跑開，免小狗被車輾死。

女司機從倒後鏡見到有狗跑過，以為撞到牠們，落車一看，見到兩犬平安，才鬆一口氣。

隻牧羊犬真係好多事

女司機

芝娃娃垃圾狗不救也罷

馬上成為壹會員
會員專區 只限會員閱讀

要做會然先有得睇，寧願唔睇

on99會員

唔使睇蘋果啦

狗狗真係好叻好有靈性

狗狗

所以真係好補身

屌你老母，post蘋果條link出黎托呀

狗狗真係好叻

芝娃娃呢種死on9狗
夜晚成日都見到有人帶佢落街走